[心理追兇外傳/加甜] 《Dr.王之優材教室》

序.

Dr鍾死了，所有事情也都一了百了，可以繼續我的培訓計劃。

雖然出了點小意外，但一切還都在計算之中。還以為Dr鍾可以陪我玩多段日子，想不到他高峰只是如此而已，反而海澄倒是挺有意思的⋯

海澄是我一手湊大，父親太懦弱，婦人之仁只會成為強者的食物，既然他無法改變我的生活，那由我來作出改變吧。

海澄10多歲那年，想去外國讀書，我暗示她可以在車中做手腳，父親死了，世界少了件垃圾，保險賠償也足夠讓我們過些安穩的日子。最重要的是，母親的紅杏出牆也無需左閃右避，能夠給予有質素生活的後父，才是我想要的。

用這麼多時間栽培這個妹妹，還寄望她可以青出於籃，想不到還是抄橋，橋用一次有新意，兩次就舊了，還用這招來殺我？果然借力打力扮中招，才令Dr鍾以為已經心願達成，然後自殺吧。

不過，倒也是有驚喜，總算為海澄衝破一小段心理關口，如果她沒傻到去自首的話，我相信她可以做得更出色的。如果她知道我沒死的話，她下一步會怎做呢？想想也挺有趣的⋯改天探她吧

「老公，今天照了超聲波，你估係男仔定女仔？」Mandy超興奮的抱着我

我笑了笑：「男定女都無所謂，我都一樣錫。」

反正是第一個實驗，男與女也沒差吧，我開始為培育大計感到少許興奮，一種對於未知的興奮感覺⋯

即係曹永廉未死 ？

Yes

留名睇加甜

一.配種大軍

物競天擇適者生存，在大自然來說，所有生命都無分別，無論係細微如螻蟻抑或自我膨脹的人類，最後都難逃自然界定律。

不懂求生就是死，無退路，亦無第二選擇。

求生最重要第一步，留心安全避開危險，同時學識偽裝，如大自然一樣，用美麗的包裝，來掩蓋殘忍真相。

「啊!啊！唔！啊！啊！啊！唔⋯嗯⋯」

眼前的女人，坐在我身上，粉紅色的乳頭一顛一簸地抖動，喉嚨發出似有若有的呻吟聲，早已濕透的小洞穴，貪婪地吸吮著生命之源，是亞當夏娃偷食蘋果伴隨之而來的快感。

我躺著，一動也不動地享受著。「啊！唔⋯太大了！啊！嗯！啊啊！唔！」已經數不清是第幾個女人，大概選擇一個有能力的伴侶盡情繁衍，才是求生本能吧？

電視節目的高潮姐說「有樓有高潮」，大概也說對，母猴為了生存亦必須尋找洞穴，可是高潮姐滿臉整容痕跡，違反自然的東西我一概不要。

突然想起了海澄，海澄入獄了，也許一段長時間無法享受她，這小妖精也錯過保鮮期了，枉母親賜她一材好身材，天生具備勾引男人的本能⋯算了，連自我防衛機制都未完善的人，只配做自然界的犧牲品、強者的踏腳石。

女人，我只要最優秀的。為未來培育大計準備一堆後備，才可以隨時補上，萬無一失，這些後代都擁有最優秀的基因，人類層次才可以更上一層樓。

我沒留意到，枱上電話一直在抖動，電話顯示是醫院來電⋯

做乜鳩
mandy咪拜左dr wong個墓

唔扮死，點令馬明以為心願達成，然後自殺？
情況同盧健強一樣

文呢

屌你爛尾

無架喇？

咁快爛左